asso year2 soc sci cgpa 2.5 好擔心

日日都好擔心 好驚
自問對asg同考試都有上心 但成績都係咁
知道自己無咩選擇 得topup or 門檻較低既ou 自資
好唔想父母失望唔開心 自己都好頹 無咩方向
求巴打屌下自己 教下我可以點做 真係好驚

有心讀書既話 咩degree 都得既 CGPA 2.5 真心救唔番架啦

有冇諗過如有上心都咁，不如咪讀

呢科升乜都乞食
提升英文去考政府工好過
不過cGPA低到2.5真係有啲跨張...講ing平均拎C+

唔想自己就咁一世 好想至少讀多2年書先

year 2 cgpa 2.5
可以點救?
唔通叫你今個sem爆4咩?

咁倒不如出社會做野搵興趣再讀
死磨爛磨磨多幾年有用咩？

廢物唔拎去回收咪比你執到囉
拿拿聲番工啦

點都入唔到u架啦 有咩好擔心

有冇家底先

就係唔知點好 得個驚 知道自己讀書唔勁 但真心想繼續讀書先 有個degree cert先

知道得個asso名無咩用

少少 有咩提議？

2.5 ou收？

咁擔心D咩

ou/treeu
再唔係含管

讀返個found dip再講

睇過資料 有既

早啲出黎做野好過啦

擔心無書讀 讀左啲唔讀都得既科

比你入到都唔知出唔出得返黎

屌 大把人中3中5畢業出來做野啦
唔係讀書材料冇得怪人
MK仔都要面對現實啦
你好彩有D家底啦
唔好彩連ASSO都冇得你讀啦

讀含大/ topup算啦，OU仲難過兩大，比你asso 2.5入到OU都grad唔到